有無巴絲寫宣言 宣布拒絕香港政府管治??

對市民開槍既政權 屌你老母

推

Gg

香港版網球場宣言

呢個要 一百萬人拒絕承認香港特區政府

直情寫拒絕中國統治啦重香港